欅坂46暨日向坂46交流區第六十九回：日向坂打到黎 漢字欅狗無得避

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。成立於2015年11月29日，原名平假名欅坂46，當時為櫸坂46旗下的附屬團體，2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46 1期生

欅坂46 2期生

日向坂46 1期生

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 8thシングル 「黒い羊」好評発売中!!!

3月27日(水)日向坂46 デビューシングル『タイトル未定』発売決定!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5) 呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

TEMPLATE:

終於有大佬開post

日向死忠留名

仲以為個po名會係永遠懷念日向之母

新飯留名

上個po講番啲歌
再睇番避雷針同怪人呢啲歌真係好正

新飯留名推睡睡

新人留名

神撚奇 成個po都冇人叫春地爆po

留名

るる十年飯留名

好想知neru之後會點發展

新人留名月尾去日本買碟

我而家多數都係loop呢幾首

其實打碎玻璃都幾襟聽

希望唔好引退啦

又飛點跟

topic好搶口喎

烏鴉口講句，應該未完

ambivalent正，栗子代c個live不得了

我鍾意聽 制服太陽
一聽到就諗起米谷

雖然話漢字 志田是我首推

但米谷退時傷心好多

考慮緊買ねる嘅写真集、生写定兩樣都買 雖然唔推ねる，但她莫名地有一種吸引力。有時候真係會俾她吸引住。

日向坂

欅po大佬係咁

上個post爆左覆唔到
多謝樓主巨巨解答小弟問題 講解得好清楚
睇嚟要帶定大量野食準備

いつもの教室に
親と教師と私

似退圈 唔係真係無理由卒業

下個post係咪要叫日向坂46暨欅坂46先合理

嗯，純粹想知佢下一步嘅方向姐

又邊位係咁dislike

禾兩條女

葵給你

富田我獨佔

木木[img] 這個是？]

想問問這個是？

左邊係葵？

河田陽菜

屌 日向坂同欅坂分開啦好嗎

是

我不是問是誰 hinastagram?

同我一齊離開呢個地方 一齊遠走高飛去讀書啦 好唔好呀ねる

世界ru推第一人
強勢回歸！！！

你玩埋微生物，不了

sorry撳錯負評

75 梨加 oda黎香港單野討論完左未

幾時黎左

完左了＿

咁都認到係香港

睇黎好似好多人都唔鍾意米谷

個路牌好明顯啦

認唔認到後面個路牌

呢張先有

後面大大個字 寫住小學=.=

走左啦 聽日全握

仲以為又黎

邊個大佬聽日握手順便問下

路德圍嗰邊

竟然

聽過話好多日本妹嚟香港鐘意住熊貓酒店

我屌
緣慳一面

有緣千里能相會 無緣對面不相逢

我就算飛千哩都見唔到無飛劉華都無飛

真係屌一聲

難道我可以扭轉宿命 重遇梨一次

佢老公即係小弟我係香港人
黎香港好撚出奇咩

1分鐘6個負評你真係反省下先

係咪想刷新肥叉大大保持g負評記錄

2個負皮王

最勁係力十 唔關我事架

講事實係難聽啲

史帆都冇嚟 你呃人

屌 我連續兩晚喺路德圍嗰邊都撞唔到

想切腹

聽日我問下なーこ先

葬神巴心水清呀

屈撚夠未

等大大repo

全握巨

都唔係呢排

點跟全勤

你呀媽知唔知你喺網絡世界咁戇鳩😭
係唔係讀書太大壓力 開始有啲思覺失調

係 所以梨加ちゃん特登黎探我幫我打氣 叫我放鬆啲唔好比咁多壓力自己話咩將來入唔到大firm賺唔到大錢養佢 佢會養埋我

聽日又見到一堆人話握緊㗎啦

唔好怪天生青啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

想問下秋業原邊到多 欅坂日向坂 週邊商品賣？

秋業原 WHERE

握手會場最多
秋業原既就間乜鳩trio でらなんなん リバティ
都係果條街直行

- リバティ
- AKB劇場後面
- てらなんなん

謝謝

Trio 會有巾/襟賣 有次行過見到有欅共支旗
其他都係生寫多

到時留意下先

屌 當我無講過

左邊成個屎煩甘既

力十呢？近排死左牙？唔見人既

你死佢都未呀

今日先發現原來neru唱歌咁好聽

係
佢把聲 係上天賜比人類珍貴嘅禮物

天籟之音

聽講好似已經排到仆街

禾栗

都唔知點解嗰陣可以咁撚有毅力

你為咗見史帆lor

全握真係地獄黎
去過一次已經唔想再去

如果唔係為左まとめ啲TOP
全握狗都唔去啦

希望個握可以用雞雞張振替券改握ねる

羨慕我都想去握鈴花

今次無抽個握呀
結果今日本身唔去都變左要去了

好想握雞雞

呢到啲清好多都去全握...

呢到啲清好多都係在日巨

真

5月上武道館喎欅

咁攪4月仲咩
如果用番同一個rundown又好on9咁

營運竟然比人屌到驚撚左

go

可能係neru 畢業con

成題係佢參加

公布果陣係3週年+2期生おもてなし会既名義 如果ねる仲會岀當係都無妨

前*

屌你老母臭閪永遠都要比營運撚

不過覺唔覺櫸係對bd live唔係太重視

好似欅共同夏巡會擺多啲資源

屌 唔好月中搞 想連埋6月頭個握飛

5月9 10 11

我5月1x先飛

改機票啦

又飛

5月應該未必去啦 如果真係去讀書

咁算數

忙到死 俾我放下假啦

其實未買機票
但係個陣啲公司野仲未忙完 唔走得

咁樣揸一揸手仔要用幾多錢

一張全握卷都好似要hkd2-30
得幾秒

個feel似馬可可 唔知點解

你睇得馬可可太多

70-100牙

為左ねる做狗都要

排完佢仲有冇時間排其他人

巴打好有毅力

無都無計 握完ru仲要拎預約左既週邊先

欅平過乃
欅55-65
乃60-75

等陣都過黎

條隊都行得幾快下 又有風排得幾舒服

姐係4月細場搞個3周年,5月武道館再搞多次?

咁on9

Ruru條隊長到 我都係去見我光b算了

呢啲fb價姐你收得多最尾點都要去日拍

另一邊排成點

睇個樣同平時差唔多 企返幾粒鐘先

啲人咪話營運補鑊

就算唔係補鑊 一早plan定

你之前一早話4月係for 関西
5月會攪次係関東都好

而家咁樣講都唔知諗咩

是但啦 屌又屌完 又有live睇 啲欅9咪又照啃

咁幾好
剛剛握完二期生一次
握埋另外3個應該就過黎
暫時覺得梨名，天幾好對應

但香港收係平d既

我睇怕都握唔到梨名b

仲識番問我問題
真係幾好

佢同我個fd有8成似 好有親切感

係幾qq既
依加過黎排neru了

入到去先知仆街 我勸你三思

？做咩

想摸你個fd

我都想見京子啊

唔係小陽菜咩又轉人

好多渣手巨

推同握手唔一定要同一個嘅

安檢認真到痴左線 已經唔係開得多line都驗屍咁驗

大場安檢個邊都唔知點解認真左好多

個握少人又唔見佢咁認真

mini live完左之後清人
都搞到1點45到先放人入去等
應該真係比平時多人左好多

已經比呢個安檢搞到唔會帶袋

btw
有無相可以換

應該就冇

ok
我都係問句

有無人已經見咗ねる？

要我開著碌棍係為咩?

我前面個女仔都係咁

我今次都有

個安檢又唔算嚴

Check你入面

已經晚晚友香都check我碌棍 仲要睇

食負皮啦你

55個負皮你睇下你😂😂

之前最多好似得3x

而家多咗人睇

欅狗 record

佢多啲定係爛面茜嗰次多啲

其實武道館大 定 日向剛剛的那個橫濱體育館大？

弱智嘅就咪撚出嚟獻醜啦傻閪

反而係無負皮

欅坂46交流區第三十六回:長濱ねる19歳生日快樂

唔係牙ru鬼有咁多人睇

無能左牙ru我都唔知做人有咩2c 了

世界上最遠既距離係 你明知長濱ねる係入面但你排極都入唔到去

如果你話你識影分身幾咁好

女女

唔係有啲高汁女飯幫手叉叉電真係瞓低左

排左幾耐？

1點半左右開始排 好彩個fd用我張證又拎到週邊 唔駛柒到等郵送

原來你仲未排到sad

真係唔少女飯

女飯仲好毅力過我

我好似落你幾行

more

後*

加油啊💪🏻

64

ねるねるねる巴加油 我最後直路了

你1張？
我仲有5條隊到

我雖然有20張 但佢推得咁快10張以內真係無意思

我打算用十張呀
睇怕我仲要有排先到

一講完oricon榜賣碟即刻升咗

5條隊應該至少休息多3次

希望係啦
neru都已經算少休息
btw估唔到無咩人送花

可能無搬到過黎 話哂有段距離

得依d
利申送左

有心

見佢話畢業即刻做野
好在都趕到

你地就好，葡萄

痴撚線
多人左咁多

有咩方法可以抽到飛

ファンクラブ先行
楽天チケット
公開發售F5盃
或者會有音席追加

終於握完 不愧係欅坂天下第二人

幾多秒

你就好
我仲有3條半

一張黎講已經唔算秒推 可以比我r到三句野講下

加油

好！
話說有個staff係到問握幾多張
係到計緊數

neru幾點先收得工

我諗最快9點幾十點？

真係慘

大家一齊辛苦

有冇留意 富田多唔多人握

而家應該無一個唔多

淨係知oda個條隊最少人

依加先最後直路
排左6個鐘了

竟然少人過 高瀨/石森？

Oda 原來配 美大

唔怪得

我見短到得20人排到

睇個勢
應該都要10點幾先完到

咁樣谷一谷8單輕鬆破百萬

屌你老母唔想開Twitter睇到啲repo

啲fans一定係因為妒忌oda可以成日同pon有接觸

咁既隊牛b到

666

終於見完了

skr

お疲れ！

大家咁話！

講左d咩

靚

賽後報告 講咗啲咩？

如果天生青突破100個負評 我講一個佢既小秘密比大家聽！

有冇牙賓揸手包膠？

渡辺梨加同菅井友香好愛我都唔係咩秘密黎

唔好咁痴線.jpg

曾經很掛念，遺憾當天並未相見

保保

欅坂46暨日向坂46交流區第六十九回：日向坂打到黎 漢字欅狗無得避

#67 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

欅po人數報數時間
而家個po有72人

ほのほの

保保給你

鈴花我要

禾條女s

345公式元彼女：加藤史帆

喂喂喂

宮田愛萌仲咩瘦到塊面乾晒

比我屌到乾哂

佢好似不嬲都咁瘦？

之前見佢開井口酒館好似冇瘦到咁

票叔睇con定摸手

呢個世界上有樣野叫twitter /sr

世界一

點可以咁可愛

Bili/YouTube 終於有日向坂overture 聽

我都是喜歡欅坂那首多點

Overture 黎講 欅果首真係好尾機

欅個首次次聽都想喊

第一次睇欅live wow緊果陣係喊住咁wow

洗唔洗牙

Metoo

有得睇live

欅嘅overture真心神
睇live嘅時候真係會覺得生きで良かった

一講就想聽 之後係youtube搵到一小時版

想要link

光BBBBBBBBBBB

775個blog

reply未

唔識日文

其實呢2集係咪佢啲fd想上節目咋

天寒地凍食冰
仲要咁鬼貴

完全同意

聽到起晒雞皮同想喊

玩偶遇個套路估到晒 但係次次都比土田串都幾好笑

Overture同欅詩都好正
btw w欅詩洗唔洗改名

唔至改名 應該之後都少唱掛

土田又carry 晒成個節目

食得起3000円刨冰既有錢人家

傳說中ge暖爐

套野有一半係為咗睇佢

可以再恰多D澤部就好

如果要唱都幾尷尬下

下星期好似幾好笑

應該係感動喎

佢哋做啲野關於自己內部野好似好笑啲
會多啲反應

原來講緊欅

期待下星期 日向坂推 的 祈願

真緒不會再開店？

日向坂件運動外套幾靚好過欅個套綠色

又關你咩事呀?

收嗲啦肥仔 你AC多過我咋

你就唔啱喇 明明呢到你最多AC

呢啲叫腸粉呀775，人形嗰啲呢就叫做粉腸or粉皮。認住啦下次嚟香港記得down聲呀

I'll be back 已經交代左
仲有2個未上嘛

得栗子carry到個美圖

自己訂件

件綠色係日本8000yen炒到5萬幾yen都有人買

誇張

握手會黑羊neru poster都上到6000yen，其他1-2千

咁睇諗 盡早訂返50件件去炒

咁睇黎

欅個套自已係節目爭取返黎本身果件好似更柒

個祈願2人一組

鈴花竟然好似同京子一組

呢件新嘢黎 最近呢幾個月先出

有無男裝ga

京子唔係同heyotan一組咩？

咁可能條友寫錯

可能又玩幫人頂行多D嘅套路
又要等下星期 好漫長 中間夾著兩份present要交

翻睇左幾次

能確定的只有Otake hina

其他疑似
潮 miku
Nibu 球
Captain kosaka
京子 鈴花？
Kato 變幻球？

有冇人會飛去睇mon

忘了

Manafi manamo都確定

咁多場

京子份人好撚假

連登會員 定 真人

屌你 啲名真係睇得好撚辛苦

喂講清楚啲好喎

Sor 真粉 會好易睇得出唔會辛苦

不如你講返中文啦

要評論京子

我只能說她比較社會
同埋 嚮團來 比較想快卒業既一個

佢入團都是想一路儲人氣 遲d時機成熟便會好似今泉咁solo
佢夢想都已經講了是solo 上紅白

我怕你好快會成為下一個red哥

潮紗理菜 金村美玖
高本彩花 河田陽菜（confirmed)
高瀨愛奈 宮田愛萌（confirmed)
渡邉美穂 丹生明里
富田鈴花 齊藤京子
佐々木久美 小坂菜緒
加藤史帆 上村ひなの（估

有咩問題

不嬲做idol都係踏腳石黎

完全沒問題

京子目標明確，一路向目標進發
我平假一期都是推佢

有空可以睇睇bili 有個 周刊playboy 平假的故事有講京子
睇完都會好感動 同埋希望佢得到成功

有埋翻譯

但好似冇邊個卒業後係紅到，舊AKB果班都好似少?(唔熟)

Idol出身已經係標籤，
有乜邊幾個4846系出村會紅。
有心歌手有腦既就好心咪去Idol團做踏腳石啦。
同埋京子年紀都唔細，講真團入面可能佢唱歌最好，
但出到去同正式歌手鬥，佢就真係膠刀脾匙脾。

老實講我都覺得係好多之後人氣都大不及之前

不行

看到第7章 淚水又跑出來了

From 電台

森田ひかる：最近高左0.1cm 仲差0.1cm仲一米五啦

akb畢業之後川榮李奈應該係最紅個個

又有電影電視又有廣告 係幾好，我都只係講得出呢個

二期質素真心高

btw冇訂pon 本寫真 邊度買平啲 唔想食信和黑店啲鳩價

誠心推介amazon訂
個封面

但通常版果幅都好正 好難簡

Hmv個封面最正

why not both

諗返起京子一開波showroom把聲勁chok

我不需要在內地的網站上觀看欅坂46的資訊
看不懂/看得辛苦就不可以跟你說？
再者這裡是LIHKG 不是百度貼吧
入鄉隨俗 這四個字你應該明白？
明明這四個都是中文字 但遍遍看不懂的都是中國人
你不會去5CH那邊也球來球去吧？
如果真粉定義 是努記全員的所有暱稱 的話

那我想問你一下 爛面閪 是誰？ 真粉大大

書面語你比較會看 是吧？

呢個唔關假唔假事啦

sony最多女歌姬

屌你老母 冇上一排 個個po都充滿住班睇bili就當自己係真飯嘅傻閪

垃圾老屎忽都係咁講 睇吓人地id先啦傻閪 話人偽飯喎

啱啱發現自己做咗三年偽飯 你問我答

歌手條路其實好難行,要行得長就更難
你睇今泉就醒目啦

佢而家都叫自己做女優

原田 近排po番msg
唔通真係準備回歸

支持仲未回應既快d出聲
要做kuroi hitsuji💪🏻

ときめき草 有得聽啦

我係偽飯

好掛住佢

算啦，我都係睇b站
btw爛面臭g=佐藤詩織

你唔係中國人就咪講中文啦

其實我都係想 閒來無事 討論下 關於團既野

其他野 就唔爭論啦

如果唔小心講錯野 請見諒

而家就係睇下今泉條路會行成點

講唱功 佢應該在 京子之上？

躝啦屌你老母

想問下有無人有睇過？
想係itunes 租但又唔知有無字幕

日本store 應該沒？

我覺得就算無字幕都值得睇一次

咁撚貴個冰

偽飯揮手

好似你呢啲傻閪 我真係同你講嘢氣都哂
以你嘅知識/認知 原來得中國人用中文
真係好撚可悲

Yes 我茨城人都講中文

得日本store 有 所以先怕無字幕

唔多識日文 如果有日文字幕 會好d

日本store 應該同在日本買那些一樣吧

DVD通常版
￥3,800＋税
品番：SDV29061D
DVD本編ディスク（豪華版・通常版共通）
本編：106分 ＋予告編他
音声：
①日本語 5.1chドルビーデジタル
②日本語 2.0chドルビーデジタル
③バリアフリー日本語音声ガイド 2.0ch ドルビーデジタル
字幕：バリアフリー日本語字幕
16：9LBスコープサイズ
片面2層

咁應該有日文字幕

應該冇？

茨城垃圾地方

倒數第一既県

有 SDH肯定有

G

屌你老母😄

你見過條傻閪

紗

新人想喺度問問要點用emtg抽演唱會飛/入場
我有朋友喺日本，所以唔一定要喺我手機抽
不過爬文見到好同行者都要有emtg ac
咁如果我用香港電話登記既emtg ac可唔可以入場？

用你朋友個日本電話開 叫佢幫你收sms verify

係一定要係你手機抽 如果唔係佢要借成部電話比你
你用佢電話開ac
香港電話唔得的

嘩 又識

似你係香港咩都唔識?

你慢慢同日本人講廣東話啦

屌
最撚憎人講乜鳩真粉唔真粉
使唔使考個牌先嚟追idol啊

人哋話你啲字眼難睇 你就九唔搭八講咩真粉
你平時寫嘢係咪會一時拼音一時漢字㗎
你係咪有表達障礙啊

大佬！

還返個id比我未

你唔愛牙膠啦😢

你個id去jor冰

原來宜家ru寶真係咁多人鍾意 個po仲多咗咁多人

想問吓有無人想收購ru寶goods 雖然得返好少

畀咗平青

點解唔比我

你重有睇欅咩

東日本大震災
守屋 茜

有 好掛住ru寶 好想見佢最後一面

收嗲啦屌你老母

明明你有份叫我去

咁你有無掛住我

收嗲啦傻閪

你唔搵我咋

屌你老母出嚟隻揪

我平時寫野點寫關你能死呀

死開啦

ching講嘢都幾戇鳩

你寫完嘅嘢喺咪比我哋睇？
咁我哋睇完係咪關我哋事呀

定喺又喺嗰啲「我寫完無預你睇㗎喎」
嘅戇鳩仔呀？

你睇清楚d先啦

佢問我平時寫野呀 唔係嚮依度打野呀

但兩者都無分別

真係真係好細粒

笑左
全握同佢講野唔大聲d佢都聽唔到

咩輸入法先會張個事字打左做死字

光光世界第一

明白了，即係我都需要日本電話ac
但因為我朋友都會一齊入場睇
所以得佢一個日本電話號碼整唔到兩個ac
（朋友用an機我用iPhone）

咁如果我朋友抽兩張飛射一張畀我既話
係咪要即時登記埋同行者ac？
或者我到時去到日本先開ac再收張飛又得唔得

😂👍🏿

但係emtg同行者都係要ac簡單啲黎講用得電子飛呢個系統就點都要日本電話
我抽飛都係用日本電話開ac

睇下啱唔啱用

去夠未 飛飛飛

點解要咁執著用電子飛
宜家死剩電子飛咋咩

排6個鐘揸3秒 真係好野

睇你揸邊度

唔抽fc抽公海飛點中😅

呢到啲大佬連2700都中到

我10張 最後5秒到

咁其實一張點計法 多人又會少幾秒?

如果唔排呢6粒鐘，你以後都揸唔到呢3秒

@天生清

我揸到

你型丫麻

普通成員好似20張有一分鐘左右 大top會再少啲 好似ねる呢啲有卒業加成多人就更加

Joyful Love 出左正式版MV

我欅共咪又係追加紙飛中A11

負咗評先

屌啦我FC先行 楽天公海 全落 F5盃又搶唔到
音席都無買到 到最後無啦啦話有追加
咁都中最前花道格離真係命中註定的

知你想睇史帆先俾你

見佢唔到

新飯想問下 係咪抽票個陣已經要有EMTG AC?
係咪抽FC先行同樂天都要有日本電話?
有無chings試過用上面講個d b-mobile係香港用到

好似你打走個波咁都係整定既

真人個樣可愛同細個d

串串貢 開波咪又係騰雞到死

你搵到電話收到sms已經得

FC先行
一定要用emtg 無emtg就可以摺埋收皮
有emtg ac嘅 就照表填 填埋個emtg id
收飛個時去返emtg個apps到收

樂天先行
無emtg都可以（無嘅請選擇紙飛）
都係照表填

樂天一般
同樂天先行一樣 唯一唔同係f5鬥快搶

開Emtg ac方面
1.搵在日朋友幫你（拎佢電話幫你確認 但你朋友自然就無得再申請）
2.買一張收到黎至日本嘅sms sim card去做確認

抽同行方面：
1.A抽飛 落埋B名
A最後放飛機無去到 B就入唔到場
2. C抽飛 落埋D名
D最後放飛機無去到 C都可以入場

偽飯半桶水嘅記憶 唔sure 100%啱哂

洗唔洗頒個獎比你？

有EMTG有咩好處呢？
- 你有多2次機會抽中飛

1. FC先行

2. EMTG TRADE飛
- 當全世界啲飛都劃好哂位之後 emtg user 可以放返張飛出去（原價）同時亦都可以去apply買飛（話就話買但都係要抽）成功率有幾多就睇有幾多個人放/買

好正啊

學到野

Thanks chings
決定搵朋友sms再加買張b mobile收sms因為要兩張飛都要兩個ac

成功率係零呀

你今日抽中嘅機會係零呀！！！

BTW
好似要070-090頭既NUMBER先得唔記得了

🤤 🤤

Yes

返屋企見到個咁既女僕都咪話唔嚇撚死

咁你唔使驚
因為要返我屋企先會見到

拎返守屋茜ID未

佢要都唔比返佢

殘念又浪費200石

同朋友互抽記得一個落中文一個落英文
唔係既話會重覆咗當抽一次

NHK総合「坂道テレビ」制作が決定！

咩黎

好似係特輯嚟唔係weekly做

其實吉本坂而家係咪坂道系列

當係

僕に出来ることは何でもしよう
君のためなら何でも出来る
真っ白な心 汚れないように
守ってあげたい
僕に出来ないことを何とかしよう
言ってくれたら力になるのに
叶わぬ願いの独り言さ
好きというのは 反射神経

我地咁辛苦製造出黎唔叫春既風氣比你破壞曬

真 叫撚完春未 餐春啦

唔叫春人生仲有何意義？

想像唔到你人生有幾多遺憾先會日日叫苦連天

「坂道テレビ～乃木と欅と日向～」

3月23日(土)23:00～24:30

NHK総合で放送決定

・7th YEABIRTHDAY LIVEリポート
・デビューカウントダウンライブリポート
・欅坂46『黒い羊』フル
・日向坂46『キュン』フル
・3グループキャプテンによる鼎談企画
・堀/小林/齊藤の3人トーク
・坂道LOVEコメント集

老婆

竟然唔係你貼出嚟

ときめき草正喎

上緊堂呀屌

前奏+跑步
似舊年1專首主打

夏鈴

個個都正點算

保乃

全落選

其實 期待していない自分 幾好聽

預左㗎啦

都係 得2700個位

我覺得1專啲歌幾好聽

禾老婆菅井友香屌打all

又中 其實我都唔係好想睇兩場咁多

我老婆玲香屌打

咪撚拎我張圖扮啦

你中風

屌樂天老母0/12 on9999999999999999999

又係點人數時間

全部都好好聽

我係支サックス

左我其他訓街

中間機場不了

冇人睇

無睇到

屌你蘋果照妖鏡？

師兄,戒丁啦

咁樣冇咩化妝又唔錯

好慘,明明開SR係同城果個人,仲要比人CUT走埋

好正喎

從來唔丁茜寶

睇嚟你都真係幾憎守屋茜
Cap成咁都po上嚟

你一個都冇

茜青一貫cap圖水準

明明就好正

twitter搵㗎

茜青一向盲目

可唔可以唔好搞我保乃b thx

其實做IDOL咁辛苦不如同我結婚算😭😭

你地可唔可以唔好搞我保豬 thx

個撚個都你 所以你個首推咪休養囉

追開乃團，啱啱開始接觸欅板，而家由頭開始睇欅字，每次去到梨加講野都要開到好大聲先聽到佢講咩

去到後面係唔講野

去到節目中期佢講野MC會協力好好笑
但到後期依家協力都無埋

sorry lor

好想睇土田再一次扯線公仔咁幫梨加配音

好打意

個幾次簡直係神作
泥膠又係扮得番土田講咩

戴面具改變人格都幾好笑

駁唔到

去咗買謎料理食

咩名？

好靚女呀
真人仲正

好彩唔係真係似白白

最令
一開始以為關有美子最令

閉月

佢係硬照靚

反而其他係上鏡靚

相思相見知何日，此時此夜難爲情。
入我相思門，知我相思苦。
長相思兮長相憶，短相思兮無窮極。
早知如此絆人心，何如當初莫相識。

禾栗咩事

好恐怖

但信一天總會再遇吧 我想聽你說別喜歡她
你跟我 以後抱著回家

感覺欅寫入面都好似唔太開心咁

個個也探問愛戀不老的秘方 唯獨壯烈離座可百世流芳
你未忘 我未忘 猶勝伴在旁

輪流爆發

燈撚完未?

有無咁大呀

我二奶

你係咪on9?

有啲似臭臭

清靜咗一個po啲叫春黨又返黎

櫸po是叫春黨一黨專政的

你=黨主席

最愛嘅始終都係你

你=黨副主席

想抱緊你任由時間過
輕輕的唱情歌
心境平和 蜚語流言不想聽太多
請確保你未來陪我過
就算日子不好過
未忘記愛 未忘記有人苦苦撐住我

兩大毒瘤

叫夠春未

上邪。
我欲與君相知，長命無絕衰。
山無陵，江水為竭。
冬雷震震，夏雨雪。
天地合，乃敢與君絕。

睇黎保b最受大家歡迎

係阿守

屌你老味
你=黨永遠榮譽主席

我現時自己肯做飯 悶極時自己可浪漫

海南雞飯

本日3月16日(土)開催の「黒い羊」発売記念 全国握手会 愛知会場@ポートメッセなごやですが、佐々木美玲は体調不良によりミニライブを欠席させて頂きます。
握手会の参加に関しましては、欠席の場合のみ再度ご案内いたします。
ご理解の程宜しくお願い申し上げます。

#欅坂46
#日向坂46

連美玲都唔舒服

而家見親體調不良都驚

係近期都好擔心濱岸的情況

今日有冇人排neru

今日排其他人

在日巨又排

其實如果條隊冇人 係唔係可以揸耐D?

當然係

又去全握
勁
我等下次個握抽2期

淨返20張今日用哂佢算 唔去都去左

加油
握邊個

775 京子 2期

ねる勁到

今日應該勁過上次啦

2期真心唔錯

人少到 已經用左我6張

上次都少
大阪仲少啦

開心嗎

20190316 我愛井上梨名

覺得自己就快加入叫春黨

正呀
我覺得佢正
對應好
你loop左幾多次

1張1張計應該有6 7次 之後再補多5張CD 最後まとめ岀15張

又沉船

好快會變認知巨

沉左

抽咗おもてなし会未

抽硬 等埋個fd覆先

今日少人去左幾次已經認得我呢個毒撚

大佬梗係好靚仔

牙天

認知係咩感覺

好想知

你就好
我都想去

睇repo你握手好好笑

好爽
爽到你不要不要

好想感受下

屌趕唔切去武蔵野２７號個おもてなし会

都唔能關你事

去loop吧

去做二期老屎忽

準備下星期第一次去..

加油
我儲定下單既錢抽抽抽

小妹都係喎

光光
最高最矮同一行

呢啲玩野好正

光光跑步仲好快tim

聽講光光捉棋都好勁

明明快d bor

阿叔唔識

請問咩嚟

跑online角色

太美了

右邊我老婆 花花比你地

心地唔好呀你

影下啲2期啦

佢叫守屋茜？

46度熱得死人wo

はぶ真心越黎越好笑

笑到抽筋

啲鏡頭俾井口搶曬

明明跑個個唔係佢都成日見到佢

以前平假已經咁坐，成日唔明點解唔好似工事中咁坐埋一齊

土生今集痴撚線
進入瘋狂MODE

佐藤詩織卒業！

其實佢個個即係咩系

晨早流流risa又逼人...

Visual Communication Design

其實都係平面設計系，商業應用較多

其實佐藤詩織都幾靚女

點解好似不太受歡迎

第一個cover好似最靚

水著反而個髮型岀事

臭g

又要食早餐

りさぁぁぁぁ

右邊花花??識嘢喎

第一次見有人叫佢花花

欅坂傳說雙花wo

一期 耳に落ちる涙 初解禁

宮城第一美人守屋茜

一生都愛守屋茜

唔係一生只愛

已經loop左十幾次

月巴

係大隻

好可愛喔

左神右仙

右邊禾條女

左妻右妾

點睇保保先係妻啦

左女朋友右唔識

咁左妻右妻

個個都頭髮越來越短

方便跳舞ma
而且太長就好似6單咁睇唔到樣

愈睇保乃覺得愈正
點算

呢集後面有少少怪

棄欅保乃

hahaha

菅井係電台講 上星期平手+齋藤去左佢屋企玩
豪華式招呼

日向坂46『沈黙が愛なら』初公開

有無騎馬

好似淨係講係屋企玩左陣然後出去食焼き肉

左

玩貓

下單去握2期
希望有時間有錢

❤️

土田話六單果陣neru已經想走

即係佢都知原因？

永遠不動C 連續6單咩都冇希望啦
比我都走

咁佢都叫頂多左2單先走啦

法國石森好似正左

照騙

我估由佢係平假走個時開始已經想走

可能佢本身都冇諗係轉去欅果面

其實佢真係佛系心態又無理由咁care呢d

5月9 10 11有3週年Live

佛系組後繼有人

比返ru寶我

保乃好似想入日向咁咁

影張相又話人想入日向 都唔知你做乜鳩

好老實，一個有能力上到王道偶像Top既人，留係呢個團有咩意思，欅既風格同佢越走越遠，你話乃團就話姐，仲要咁耐都唔比佢center，村外睇音番d人永遠只係識平手，neru留係度都只係浪費時間，係我都早走早著

茜茜 同 泥膠邊個個身横 d?

喂無人講野既

想請問下有冇人知4月大阪live
一般發售係咪都係用Lawson ticket而唔係樂天？

保乃+ひかる 抵握到爆

2700仲點一般發售
留返睇5月武道館啦

欅坂46佐藤詩織が卒業した武蔵野美術大学視覚伝達デザイン学科は倍率10倍超の難関学部だった事が判明！

聽日就射果500張落16隊到

我射你

幾時多咗個新mb

咁靚女嘅

又飛
公平咩

長濱ねる、欅坂46卒業発表後、初の動画公開 涙を流す場面も

駛鬼飛
成班在日巨

又係日本人

壊れるほど愛しでも 1/3も伝わらない
純情な感情は空回り I love youさえ言えないでいる My heart

我同ねる交換咗大家嘅第一次嘅時候影的

第一次比人負皮？

今日第一次

你又真係信佢係第一次

真 第一次比左我😅

實不相瞞 我同ねる相識於微時 今次卒業都係要同我遠走他方

你走啦，我唔想搞大佢

尊重啦

賢妻良母

邊個尊重我

咩料

首ときめき草愈聽愈好聽

點解要咁樣污衊ruru😖

邊個黑neru出黎隻揪啦

もう少しだけでいい あと少しだけでいい

もう少しだけ くっついていようか

上帝說「要有光。」
就有了我老婆菅井友香了。

本日3月21日(木・祝)開催の「黒い羊」発売記念 全国握手会 大阪会場@インテックス大阪ですが、鈴本美愉は体調不良により欠席させて頂きます。
詳しくはURLをご確認ください。

#欅坂46

上帝說︰「要有光」，就有了光。

鈴本又体調不良

其實明知岀唔到點解尋日岀隊列通知果陣唔公布埋

同我天造地設

要光咪比青山光你囉
做咩姐

點握我香

平日都咁鬼多人

今日日本紅日 好似係

日本巨

今日紅日黎 痴撚線握隔離多人到

握邊個

排緊土生織田條隊冇郁過

係海到握

一講完就郁勁快

今日neru洗唔洗排一日

一定要啦
仲要最後全握
上2次都咁

呢個呢

下次會送花比你 等我

雞黎

又沉

both禾條女

短髮好睇過長髮

早晨呀咁多位

收皮啦飛び犬

你

你地

得我一個香港渣/社畜

去見光b保乃b了

4日都中

人地連2700都中2日點同

果個係vip先中到

坂道d人真係接二連三咁退團

又邊個

伊藤かりん

嚇死以為欅又有人走

乃個邊好似都係正常時期就走

係欅呢邊走得咁快仲要走親都紅姐

都93啦 25歲 仲要長期under 為自己將來都係正確既決定黎既

日向坂46冠番組タイトル『日向坂で会いましょう』と判明「ひらがな推し」改題

搞到一見到體調不良就擔心係唔撈

我都驚緊聽日情況會點

振替券無志田愛佳個名 想用都無得用 營運係咪狗到想就咁無左件事 比左錢㗎大佬

4月7 開始

冇人講野睇嚟個個都飛晒得返我

你都飛咗

覺得個名好Hea

看了日向的特典預告下星期一定要去買

世界上最遙遠嘅距離
係我同你喺同一個會場入邊 但係我無得見你( ◜︎◡︎◝︎ )

你幾時死

唉握完又要今晚返香港

無人睇緊テレビ？

我正式宣佈本年度金曲
黑羊

其實我都唔係咁鐘意握手
好撚眼訓

香港好熱

好撚柒凍

栗又體調不良

你老母好撚攰 晨早流流做運動

本來剩係話第一部
而家變咗係成日

本日3月24日(日)開催の「黒い羊」発売記念 個別握手会 愛知会場@ポートメッセなごやですが、鈴本美愉は体調不良によりこの後の握手会を欠席させて頂きます。
詳しくはURLをご確認ください。

#欅坂46

你可以飯埋呢幾個月

欅寫新佈景
有D科幻feel

剩係覺啲櫈好似3A膠櫈

佈景都玩中二feel

啲櫈有終於得[ i ]
詩織會唔會有份設計

屌撚死架仔爛臭閪

咩事

啲櫈

我下次會握金村美玖
我下次會握金村美玖
我下次會握金村美玖
我下次會握金村美玖
我下次會握金村美玖

我下次唔會再握欅
我下次唔會再握欅
我下次唔會再握欅
我下次唔會再握欅
我下次唔會再握欅

我下次唔再抽咁多場個握

抽完 比埋錢 撕哂啲劵佢咪得

抽左可以唔俾錢

屌你老味友香件衫正撚到 好撚想奶佢格lak底

小背心有格拉底望甘正

日向坂 我個人好感度最低就係京子，份人現實都算，
女仔有機心有目標我覺得合理，
但比我既感覺係佢睇唔起其他MEMBER，
私心太重，成日都提 單飛單飛想做歌手想有SOLO，
心諗有心有料做歌手就直接去唱片公司選秀啦，無乜歸屬感，
好似 平假改名果時佢個反應同態度真係好嘔心，
講野唔圓滑好似唔用腦咁。

我真係好愛你呀東村芽依

@ラーメン京子

最做咗渡辺梨加最後一個男人
守尾門真係好屈機 一張都玩撚咗三十幾秒

原來頭先條毒撚就係你

我真係唔可以冇咗東村芽依
東村芽依我好愛你呀

我可以講啲咩

第一睇唔起成員你搵證據岀黎說服我 唔係同老屈有乜分別？

你話佢成日嘈要solo又盛 唔知你有無訂佢message啦 我只係睇到佢亦都有講過而家目標係做好偶像呢個工作 歸屬感低sorry完全唔覺喎

最後果樣你覺得嘔心係ok既 呢樣唔講咁多

好彩無人@我

平假改名個時京子係咩態度？
無留意晌唔知

好似好開心咁講：活了三年、呀唔係、係做了偶像三年、其中一個夢想便是改名

同佢講左乜

真係串左少少，飲水唔思源

佢改左名之後仲有冇係提過漢字?(冇訂佢message

要等多成個鍾先有ひらがな推し睇仲要好似唔係完結篇

炎上完先打段野出黎兜

本身都已經唔中意佢，睇埋三坂特輯更加想嘔，

節目好似問想做個點既人。
人地乃團堀都識講好說話，
話自己想做個可以感染其他人，
可以比後輩做榜樣，提攜後輩，
人地係用身為乃木坂團隊既一份子諗。
相反，京子就淨係講其實我唔想做偶像，
只係想做歌手，真係咁想做就唔該佢辭職啦。

到節目最後講將來，
人地堀同小林都係 站起團隊立場出發，
希望自己個團可以繼續長久，更加努力。
京子就只係講想唔影衰乃同欅建立既坂道基礎，
可以理直氣壯講自己係日向坂。
我心諗講乜撚野，講到底佢心入面根本淨係諗住自己，
根本無諗過成個團一齊爬上更高既坂道。

@齊藤京子

咁我唯有接受京子係呢到屬於比較討厭既成員之一

哈哈 土田zombie

pon好qq

終於到平假推了

個妝

拖手同開花兩幕好靚

終於到我同京子出場

井口把聲真係好撚嘈

哈哈 奸巴爹

Wa 跑到天黑 路都睇唔到

慘了 好花要對佢2個鍾

Nibu 隻耳仔紅到

Full version 隻舞好睇好多

咁我覺得京子都冇講錯嘅
佢都係話自己唔似其他人咁
夢想係做偶像姐
如果佢冇諗過嗰團
就唔會平假欅俾人放置嗰陣都仲留喺度啦

好愛渡邉理佐

我都唔推齊藤京子
@我都無用🤣

唔推又要霸人個名

屌你老母 反夠未牙

你夠係
比返我平寶個名我未

果然個名唔等於自己個推

我心裹只有鈴花一人
永遠支持 日向坂的鈴花及其他人

繼續亂人設 乃叫佢rap先搞笑

哈

強行要佢rap佢都不太想

佢啲唱說真係好撚牛b

Skr Skr 🤙🏻🤙🏻

有無清有送到

人比花嬌

Wa! 唔該師兄

都上咗畫半年都仲有人未睇 信じられない

飛天狗

樓下戲院都有得睇喎

仲衰 在日狗

個景好正

咁都有gay test...

不了

美若天仙咁都不了?

周庭不了

love

估唔到d zombie 咁弱

抖音慎入

日向坂46公式「TikTok」開設 キュンキュンダンスを踊る小坂菜緒が可愛すぎる

其實小坂真係咁靚要強推到咁既程度咩？我覺得普普通通而已

氣質

見完真人再討論

不了下次去見鈴花、冇預見d無謂人

咁佢除咗個鼻大少少
都真係幾靚

不過強推到咁就好似攪到
原一期好似少咗曝光

唔識貨

有隻牙突出左少少

咁佢d牙 嚮團內都唔算係突得西利o個個

抽卡多了日向坂的出現

返香港無得爆新碟了

咁做得c 當然想完美少少既

隻垃圾驚駛唔駛改名

暫時好似冇咁既打算

個人覺得之前美玲做C幾好
不過又好似唔夾Kyun個style

3期做都得

注意下你啲用字 乜撚野無謂人？

唔知美穗有冇機會做

之前睇佢跳Ambivalent 都跳得幾好

你嘅存在都好撚無謂喎 不如你死撚咗佢啦

ひなのなの

你米一樣，撚樣

你都好搶口下

屌你真係柒咕碌嚟😂😂
我係好似你咁撚垃圾 咁無謂嘅話
就唔會成日上垃圾連燈 仲要俾人屌啦😅

完全封鎖算9數

自我感覺良好既人真係唔死都無用

真飯單野又係咁 把口唔收既

這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

你自己唔尊重mb同手足在先，比人串返你自己都無可厚非啦

你陀得個id講野唔好成日口不擇言啦 人氣已經唔係高仲要比你啲高質飯拖後腳

有時唔撚鍾意又唔洗踩既 踩都比啲理由先啦
你個推就最撚應該受推 擺到明懷才不遇係唔撚係

欅PO大佬好波

無喇喇咁多留言以為咩事
原來又係你條傻仔
咪撚陀住個名幫你個推招黑喇

多d人討論唔好咩我唔介意做被圍插個個

可以 咁你除左話佢對你黎講其實都唔係好靚之外仲有咩反既理由？
對答正正常常 表演又無甩漏 高人氣 你話其他人無人識又唔算，都有幾個專屬model
焦點集中係c到都好正常 佢又唔係交唔到貨

返去百度貼吧未

今鋪做白羊指住真飯黎笑先

其實我又冇話反佢 計樣貌佢係高質，至少在鈴花之上
當然鈴花成日企三排角位我都冇話懷唔懷才不遇
佢綜藝向 就預左企個d位 同埋近期 塊面好似圓左

只係見近期 大部分有關日向的新聞都是 小坂d相
只係問 洗唔洗咁強推

而 無謂 二字，你就當我手快打錯野吧，其實上次咩真唔真粉我完全無話過邊個係假粉，貪快先一d打中文有d又打英文，認為係難睇d大家都會睇得明，完全無惡意，亦無意挑起大戰

平時如果純討論我係唔會講粗口、用撚字，係回覆相對言論時才會用相對的言論回應

乜都手快打錯
講野唔使負責任既

Black in white 打咗就係打咗😉

Good
就1001

連燈打野 要負什麼責任

禾迷pa會長正式踢富田鈴花巴打出迷pa會

咁你上面打咁撚多野解釋做乜鳩？

花生

咁見平手問到 禮貌上都要回下

😂👍🏻

好大火藥味😍

諗番起當年綻綻

回不去了

邊位大佬諗住開po賀日向1st

呢到得一個大佬

我

好掛住我？

想我屌吓你？

出現了

遲啲會唔會日向獨立po

掛住大佬

咪又係果班